幾時開始遊行係為左拿人數黎打飛機？人地插隊行前快手行完你又唔撚開心？比你300萬人行撚完 你班友噴完精咪又係照常返工

成班撚屌 剩識拿遊行人數打飛機
學生手足要各賠14萬比港鐵就幫都唔幫 叫班手足去破產

比夠你300萬人遊行 政府會驚咩？咪又係你班友自high係到噴精
聽日照常返工做冷氣軍師 由得班黎明學生比藍絲拖入車箱打

政府係驚你地周圍破壞 放火 燒到班商家佬春袋政府就真係驚啦
你幾多人遊行政府 WFC你咩

成班撚屌 屌到第一次遊行有人插隊咁

駁唔到

[聽就聽,唔聽算]分化撚又出哂黎,屌人唔出,被割蓆,屌民陣,屌插隊,咩都屌

同意

運動未完 仍需努力

12月9星期一 大三罷

唔好講真話，child登仔唔鍾意聽

訓醒就聽日繼續啦
咪撚講咁多on9野

其實twitter都有鬼佬講人數並唔重要

人數唔會唔重要。

個數字國際會用，之後幾個月自己都會用着呢條數你講形勢，所以過百萬同唔過，嗌出嚟爭好遠。

唔過，可以俾對家有無限解讀和分析。

條數好，亦都係對自己陣營一支強心針！

一個區選後
又行返回頭路

泛民大台呀嗎

點解要插隊?

你感既態度唔洗指意有人再出

拎插隊就會好快行完黎打飛機最無恥

真係唔撚明
認真插得隊都未必係真心響應遊行
我估可能有一成係為左部署準備開花
其餘九成幾一半有心冇力、一半為左安自己心
計唔到呢班人真係冇辦法
80萬咪80萬囉